義賣聖誕卡 支援星火、立場、傳真社

如題

暫時有以下六款比大家選擇

大家只需要po捐款收據(多多益善)

再揀要邊款卡

小妹就會畫張聖誕卡比捐款人(顏色、樹花紋隨機)

有捐款人英文簡寫連公仔或純文字唔要公仔

如果想要實物，可pm再聯絡

希望大家可以踴躍捐款

1.

2.

3.

4.

5.

6.

pish

想買張送俾施永青

支持，幫推

好可愛

push

樓主啊我覺得麻麻地靚…

我都係直接捐俾佢地算

same here

我要

請po捐錢收據，謝謝你

畫得好qq

寄去經濟日報

好主意

其實都幾得意啊

其實都只係想大家捐款支持上述機構，感謝大家